愛動漫! app 互加區 非打手

介紹返依個app 動漫量都唔少
佢有得下載落嚟睇 而且有幾個source
大家可以試下app store search同下載
加我好友

要正版官方有viu同支那o既bilibili, 都有買香港地區版權

或 bt

做咩要用你個垃圾app

Hello

不了

唔識嘛 而家試下用你講個啲先

嘿